收購Anatomy書一本

Grey's/Moore都得 希望可以平賣比小弟,只要本書version唔好太舊,冇穿冇爛就ok

Tg:@catisthebest

推